[黑警死全家] 有無人知<<中途島>>咩人翻譯字幕

仆佢個街，好好地一套戰爭片諗住睇打下飛機，放鬆下

點知俾個字幕搞成笑片，笑咗我半場。
有無人留意到翻譯係邊度搞??
要拉佢出嚟大大力鍚春袋。

如果印度廉價google 翻譯就算數，咖喱春袋不了

不過要大大力鍚個監製春袋，揾埋啲咁pk嘅中文翻譯我寧願睇英文字幕

你up乜9

睇左 唔覺有咩問題
請問邊個字幕位咁好笑？

核潛艇